覺唔覺好多屁孩將ad當刺客玩

做sup最怕呢啲傻仔

你可以用Adblocker

個個拎凱莎/淫婦就瘋狂打架

幽默感勉強唔黎

距開戰冇得唔跟

幾fun呀

你地d坦又唔開戰 都唔知等乜

邊個淫婦

佢死佢事

又ad 又剌客

a09

見到呢d未開波已想投降

a09打到咩牌？

A09

試過玩下路個sup用凱特琳

唔當刺客玩
唔通當坦玩咩

对鸭 最讨厌别个玩虞姬 孙尚香 公孙离这些死妈边射